又八掛走咗去睇下人地吹水台

最新果個03:09 三分鐘之前

再睇下自已上緊果個

屈撚哂機

其實依家仲有無人講「凌晨訓哂」呢個借口

呢個係長期作戰

食屎啦 早洩

唔好咁快推我個post落底得唔得

如果呢d 對比post 唔再出現至係高登真正死期。

開始被人遺忘。

唔需要再理前度過成點先真正move on